港獨的what who why how？？

What
民旅論 永續
Who
誰是香港人
Why
有相對而家咩好處
How
如何推行

what
what the fuck
who
who fucking care
how
how naive you are
why
why so serious

同意

駁唔到。